大家知唔知咩叫撚狗

撚狗係你撚隻狗隻狗捉你唔到

捉到你嗰啲叫撚自己

大家可唔可以有一個走嘅共識

下下等到速龍沖出嚟嗰下先走

又捉幾件手足好好玩？

雖然實際情況好難定

但係大家真係要有一個防暴沖出嚟之前就走嘅共識

屌 sor 禁錯負皮

Is ok

如果魔法普及, 今日就唔會有百幾位手足被拉

唔明點解下下都唔肯有

除非你話係喺嗰度佔

我要講既係，
有好多手足屌到興起，越行越前
班狗一突襲就走唔甩
大家要留意

撚狗要有撚夠就走嘅共識

成日一話走就話散水撚
但係人又唔係多
性質又係撚狗